［圍爐取暖］同咗一個冷血嘅人一齊

如題 我whatsapp對方嘔左半日 屋企無人
佢已讀不回

你係佢邊個

放棄他

男朋友

唔係冷血
嫌你煩廢事理鳩你姐

咁嘅女好打極有限

對你冷血姐